【全港睇妓出醜】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLVIII

2016-17

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

足總盃皇者雲加

扶佢返左入房訓了 on99電視劇咁捉住禾手叫禾吾巧走 禾話出廳訓有乜就嗌禾
叫禾幫佢換衫 on99吾理佢倒左杯水俾佢出左廳了 仲用埋佢屋企wifi 正

大禾7-8年
35碎

比哂signal你叫你屌佢喇喎

可能嫌人老牙

狼虎之年

路狗條命生得好好，一世靠女人

開到口叫佢扑野，佢呢個時候扮君子

干地撐雲格：他是最偉大的領隊之一

車路士主帥干地撐雲格應該繼續帶領阿仙奴，並說想像不到自己可以留在史丹福橋這麼長時間。

「車仔」和「兵工廠」周六爭足總盃，前者力爭連同聯賽做雙冠王，後者則有雲格領軍聯賽失利，錯過下季歐聯資格後面臨更大壓力。然而，干地認為有些球迷太善忘：「我很清楚阿仙奴在足總盃的歷史，他們在這個比賽贏過很多次，我則從未贏過。這次是我的好機會，我也不相信（周六）會是雲格的最後一仗。」

干地強調，阿仙奴已連續角逐歐聯19年，今次錯過不代表甚麼：「當你在一支偉大球隊留了這麼長的時間，我們必須把這個人看待成史上其中一位最佳領隊。我重申，在現代足球，我們定要額外留神。」

前車路士前鋒維埃里今周說過，他希望干地可以帶領「藍戰士」25年。干地認為他希望在可見將來都教「車仔」，但也不敢肯定能像雲格般領軍這麼長時間：「做到當然好，但在現代足球，留在同一球會是很難的。如果你可以留效那麼多年，帶領球會進步，這是建立重要東西的最佳方式。現代足球是危險的，我們的工作很視乎戰績。唯一說服球會留下來的方法就是努力工作，當然這是我所希望的。」

乜牙=.=
有諗過吊 但京甩吾到身 佢刀g禾有女朋友 廢時搞貢多野了 平時系公司已經俾人講閒話 2個supervisor
一個女人刀巧吾中意禾 另一個就禾兄弟

不過小心，拍低佢親口講叫你幫佢換衫，一陣佢酒醒又好，你唔肯同佢攪，佢老羞成怒屈你非禮強姦你大劑

吊牙 飲左酒廢時軟邊 失威牙

都唔爭在啦，反正平時係公司都比人講閒話

路狗性無能 驚咩

所以禾生埋佢房門出左廳了 岩先又叫禾倒多杯水比佢 帯住個罩

同上司有路，之後應該幾煩，好正就去佐先，普通就忍到忍啦

佢扯唔到入唔到的

所以禾忍住 就系怕之後煩 以前系另一間公司奶過野

一陣你訓訓下幫你含

路清一定好靚仔

不了 仲打緊Fifa 用阿狗sm熱 出氣

原來以前已經屌過上司

典解一個女人屋企會有fifa

換返自己psn 有冇手足同禾friendly 下

你性無能唔驚
驚咪入廁所打3次飛機

佢好多京 多過禾屋企 仲有vr

以後上你腦細屋企打cs啦，唔洗上條女度

maybe收埋男人

吾見有電腦😑

宜家發覺食同事無咩大不了，路青食上司先勁

捉路狗黃腳雞

講女講到爆post

叫你腦細買部

好想知路狗最尾忍唔忍得住唔屌佢腦細

路清唔加甜

原來AV果D女上司男下屬扑野係真架

佢點會忍到牙

強姦熱狗

強姦你腦細好過啦啦

鏝極速搞掂B.Silva

佢依家聖人mode牙

佢就準備屌女仲上黎撚你地 引班細蚊仔睇完佢講一陣開套av 睇完打飛機先訓

阿狗咁廢刀有5星 熱狗得4星半
雲加又然

你信佢咩，慌佢唔係一邊摷緊一打字引你地

仲有Fabinho同Mendy傾緊

法國鮑叔你入返阿po 9up 講野賤好多 平時公海po好nice

轉佐人經營acc

路狗
屌祕書就聽得多
屌老細

阿po人賤

禾覺得以前壓抑自己太多，上網咁守禮貌做咩丫

不如成隊摩納哥買哂佢

岩呀 屌柒佢地就岩

宣佈埋
會唔會太快

Ching會唔會同同事打下友誼波？

70m 老撚都放啦

岩牙 預著milk囝呢d人渣吾吊吾得
平時打cs成日開咪吊禾老母 人渣黎 見毒撚就恰大隻就縮

以前撚域子我都會覺得唔好意思

光頭仔都有壓力要交成績，快快手買人組班訓練

又唔見禾比保蛇屌老母 係因為你廢姐

bernardo silva

同事冇個正 隔離部門就有幾個正 不過刀有仔

你夠有女啦

你大隻佢吾敢恰你
禾米四毒撚

If you can't beat them, buy them

收皮啦 米四毒撚會有上司睇中你？

og變質

再嘈貼你大頭

Mochi
未撚過手足只會比手足撚

G持

BREAKING: Confirmed: Alexis Sanchez is NOT a Chilean.

山狗去埋鏝啦 下季哥狗玩哂

我間 firm 好忌呢啲
之前個新加坡 asso 同個好撚型既 senior asso 亂搞都比人封殺
不過聽講 london 果邊祕書都有 trainee 仲要專前後生索既
啲 trainee 律師好似成日成得屌 trainee 祕書

以前比人串會唔開針

山狗過拜呀

上黎九up 下姐，過多排我又會唔入黎
成日講黎講去都個d, 贏輸都係講個d咁，我睇到都悶

留隊呀

U串王

貪禾cute嫩口 似小矮人 佢想想白雪公主

330k 牙

8g9a 43m
想像唔到我禾值幾多錢

叫你吊又唔係叫你同佢地拍拖=.=

唔係話d新晉女律師好姣架咩？

路 ching 係小白臉 type 定大隻

以前上高登阿po 睇mf d news, 同d 人會分析返場波，呢幾年上網好似唔興呢d style,都無咩野睇

唔值錢

Same
Btw 你串王 冰個敢串你

Club sources suggest that the initial fee is £43million

又黎

所以king女巧過

睇分析同新聞睇點指個fb好過啦

佢22碎+摩納哥球員+曼城買人
正常英格蘭球會買既話,用曼城個價打返8折
其他歐洲球會買6折就正常

堅悶 依家少左入黎

你地日日傾囡傾樓個d 咪又係日日差不多

俾帽人帶有d過意吾去

呢樣真，依家唔會想追post

其實大家成撚日通頂個樣好殘
同埋有時同事一日見 20 個鐘真係乜心機都冇

以前白白淨冇性病
宜家曬黑左有玩下gym咁

我平時都係睇twitter 個d
唔入黎專心扮下工仲好

xhaka都係30m
鏝城買人真係唔睇價錢

stone

年年都一樣
都冇心機分析喇

得閒入黎9up下囉 我都係入黎9up姐

禾公司矛女人得男人 真係唔知

禾多數扮工先入黎9up下 所以成日刀會見到禾
以前係高登到俾人叫做朝早格劍三子

見你多數入黎約cs 同埋笑下班弱智

不了，有時講個d 反雲迷雲，反山反禾個d 連九up 都唔想，傾囡傾樓更加

依家深宵高汁阿狗都唔見哂人了

而家都冇理性分析

我係度呀

輸波入囄哭波喪
嬴入囄打 J lor

仲傳緊買walker同mendy
好痴線

依家新工忙左d, 因為少左同事，自然多左野做

同埋有好多時廢事追post, 搭唔到嗲就做cd rom算

仲有Fabinho

呢到最好氣氛係咪 343 果晚

摩納哥咁就賺一億

而家都冇咩好追
冇咩值得討論
要傾以前都傾晒
年年都係咁

OG 轉左新工幾耐

其實都係，轉會開始無期待

以前深宵阿狗post好正經同高汁， 好多都係歷史post

早幾日你先叫春
其實網上討論刀系宣洩下平時生活壓力9up下笑下吾洗咁認真
當你好認真討論自己愛隊 俾左好多有建設性既提議 一句：阿仙奴會採用你提議？雲加會因為你而改變？
已經秒左吾洗再討論

可唔可以唔好咁快到聽日 no.5都未比人抽完又踩多腳

雲加走左先有野傾

4個幾月，今年1月4號第1日返工

100%既波

但係都冇咩仔細理性分析
而家個個都係一味屌球員

拎stats出黎比較都廢事啦，都睇化哂，要反既點都可以反

冇咁好氣再嘈

吊你 簽奧燒個年 同幾位手足通宵9up到5點公佈簽奧燒幾撚興奮

豹縮巧傷心先叫下春姐

Me個sleep is for the weak黨都後繼無人

其實成績同近年差不多啦，間中輸二場下遊輸俾d 強隊
今年個分仲多佐少少，進攻我覺得仲單調佐，要靠ozil 同山齊士

今年睇唔到可以簽到咩好球員

所以呢二日先入黎九up 下調劑下

都幾耐
其實我都係開始左 9 個月
但係已經覺得好似做左十年野
琴日有個 aussie 同事話 "i remember you looked so young when i first knew u years ago"
發覺自己真係殘左好多仲有白頭髮

季尾xhaka多左長傳 其實幾好 唔係一味短傳

頭先睇完傑志發覺佢地d進攻仲好睇過阿狗
是否可悲

連傳都冇傳買人
得Kolasinac

D短傳有冇你條鳩咁短？

343 xhaka 少左防務
多左空位用波
長傳比兩隻翼衛幾有效

唔耐啦，之前做左3年半pt都好快過

你至少捱完有可觀收入，我就捱一世都係得果少少人工

阿狗進攻愈黎愈單調太依賴山狗
正宗攻不兌守不穩

唔係唔準討論。我自己由以前cd rom 到係阿po 留言，d 話題講到悶，所以抽返個身出黎，個人又輕鬆d, 無玩電話個人又好訓d

至少唔驚失控球權先，阿狗成日怕失左控球權搶唔返，寧願係後面鳩猜都唔試下d risky pass

呢個好撚勁喎ching

呢個真

希望佢下季可以改善下啲防守
睇好佢成材

Adam Leventhal‏ @AdamLeventhal
#WatfordFC Breaking
Understand club in advanced talks with Marco Silva. Expect agreement to be finalised in 24-48hr
More on @SkySportsNewsHQ

淨係講入球助攻數咋嘛

學到迪達子既企位同用波穏已經夠

游手好閒,唔上黎仲悶

Sane 已經好撚勁

無計喎，佢又鐘意自己拎波帶，無佐卡叔，d 隊友有時真係幫唔到佢運上黎，造波帶波入波靠佢
二邊d 出波有時水準又太飄忽，基佬禾仔黑b 又係飄忽佐d ,但強又唔係阿狗買到

我訓梳化了
各位早抖

間唔中 9 up 下個人冇咁大壓力

爺爺由佢自由踢
越踢越離譜

屌老細

記得帶套

睇書，打機，睇劇，運動

打下gay, 間唔中先上黎

迷山都覺得有啲過左火
佢揀人黎傳波

明白

日日玩FM,開始悶了,又唔捨得放棄而家個save住...

以前小學雞刀系㨂人傳啦

玩下其他驚 or 打波睇劇

追日劇一個禮拜先得一集睇
唔想落街

自己訓牙吊你._.

屌柒藍絲

驚你比老細姦咋

唔知有咩好玩...

唔返自己屋企

以前就話成班壓上人禁區頂死搓輸反擊，今年d 輸波真係唔識講，發緊夢

冇左提腸王

我一個星期睇幾至十套日劇。有時仲睇綜藝

聽朝先 好累 入去廁所 沖個涼著孖煙通訓算 開左冷氣有d凍

咁睇法個腦會亂

fifa lol wow csgo pubg etcccc

迪布治
主席

入去同老細訓

專登，方便一陣一除就埋牙

話你同你老細冇路真係搵撚信

係公司睇哂成套射鵰英雄傳電視劇

今季好多都唔錯

咪係，肯定一陣就攪

有冇睇prison break season5 下集大結局

追緊Reverse...
早排睇完逃恥同木村嗰套
其他唔知睇咩好

睇左s1,2 only

T bag

佢訓左了 好大鼻寒聲

太多年前

中學個時開始season 1 日日追

你咁都唔掂佢你老細會唔會以為你係 gay

你剩著條底，佢訓醒會唔會以為你地攪佐

理得佢點睇
吊下佢隱刀好

吾會掛

集思廣益 禾系咪應該立即回家好

你unblock 我我就答你

係依賴定有人球霸?

你老細批准你係佢屋企自出自入

Facebook suggest 左個 friend 叫 lihkg giroud

係

領隊唔提醒個球員

你一係屌
一係返屋企啦
屌你打fifa 又著底横又訓係人地梳化
都on99

No 想睇下文

但又真係靠佢 ozil 今年d 直線又死火又無卡叔

吊 死就死 沖涼訓
有乜事聽朝蘋果動見啦

港足fb 谷真係癡線係唔係都屌左傑志假鬼先

New: Injury, not mad decision, rules Cech out of FA Cup final p1r.es/2qoe8VE #arsenal #afc

Pablo‏ @AFCAMDEN
Mustafi will be assessed first thing tomorrow. Arsenal going to leave it as late as possible to include the German. #afc #cfc #facup

Cech, Kos, Gabby, (Mustafi) OUT

路狗我屌你老母牙

去左邊

痴撚線

切左佢條j

迪布治自己傷都算

主席真係 雲加真係玩鳩佢

Cech 後備都無

Me黎 有興趣就add me做fd子

無追post
點解路狗有得屌腦細

型棍，靚仔

OG戀愛中

投身旅遊業就可以屌老闆娘

唔知路青執佐幾多劑

佢一兩劑就唔掂啦

你又知?

佢係側邊做汁男

Add真人ok?

路狗

屌

禾吊哂你地老母
返到屋企了
King ball la

JG 不如係呢度招返多d人嚟踢波

你地成班mk圍威喂 冰敢join

Ok牙，想踢波搵我 新手老手都歡迎

呢句真 米5點出現

鏝咁快就簽人 等公佈

屌屌地

平時踢邊到？

你屌地？

華氏

弱智

禾米三都甘踢啦

睇個個月有咩場紙，通常就九公，黃大仙，最遠都葵芳，總之都九龍個邊

稍為踢過下一兩年波既都

John🙋🏿‍♂️

踢開養生足球得唔得

睇你個樣刀g好勇鬥狠 扮乜養生

今晚又捧盃了

水杯？

今日贏到戒J一個月

正

放假睇阿狗豬波

禁慾啦

曲線打j

被捕香港快運女總經理，45歲，涉嫌觸犯《商品說明條例》中應用虛假商品說明，已暫准保釋候查。消息稱，該名女總經理負責管理公司網上預訂機票系統及地勤日常運作，根據條例她需要負上有關法律責任；海關已向女經理錄取口供，了解問題出錯原因，並正諮詢律政司意見，不排除會拘捕該公司更高層人員。

登機時地勤稱無購票紀錄

據了解，一名旅客今年2月透過香港快運網站，以600至800元價格購買一套由香港往來內地寧波的機票，當時已獲確認預訂機位及完成付款程序。詎料至登機日，當旅客到達機場香港快運櫃位辦理登機手續時，地勤職員指並無相關購票付款紀錄，旅客幾經爭論最終未能登機，事後要求公司退款但不獲受理，旅客向海關投訴。海關根據投訴調查，初步有關公司在網站銷售機票的過程中涉嫌觸犯虛假商品說明條例，昨日關員根據資料拘捕公司女總經理，案件仍在調查中。

已買車仔捧盃100

買咁少

茅所謂啦，比你電話號碼我

6:0

認真勁唔勁 係咪兩邊都識 FD咁玩?
會唔會黎到全部都好撚勁

波膽 0:3 1:3 1:4

掉轉牙

直接買軌贏仲好啦 捱撚到去加時咩

溫布萊之鬼捱到加時都唔奇

開心足球牙

好心涼

好遠

好遠,要過海

九龍區都遠?

人地住港島

1:4
1:5
0:3
0:4
0:5波膽已買

Rich

重注軌當收息

點解唔出間諜嘅？

今晚收住$,又可以睇迷雲大統帥文傑哭波喪,人生一樂也

唔知今晚文傑會唔會講波

Sam‏ @samuelJayC

Wenger on modern society: "Today, everybody has an opinion. They do little & talk a lot. An artificial debate." #afc

Wenger on buying Emirates Stadium: "It was the most difficult period of my life. The stadium cost £420m & we had to pay it back every year."

Wenger: "That period, 2006-2014, if you tell me today to do that again I'd say 'no thank you'." It was unbelievably tough."

雲加

係社會既錯

驚佢捱到加時先輸 或者12碼輸
屌但捧盃得1.3 冇咩肉食

阿記主勝 4.7 倍
馬會都覺得我地輸左9成

有錯咩

害左佢高鋒期留係到捱 依家老左比人嫌棄

係4.95

瞓身

我心對明月，奈何明月照溝渠

100%捧盃仲想有幾多肉食

鏝傳左Bernardo silva 都冇24個鐘就影埋波衫相

邊知黎

人地個邊一早搵定替補先咁快賣姐

Fm妖人

中堅點排

人地d替補好正
我哋：普度 Giroud 代Vps
Clichy 代 Cole

係facebook 見到，完全講中心聲

-----------------------------------

［轉貼］因為一個極為荒謬的原因，我再一次有機會透過（CC）TVB 見證阿仙奴在足總盃決賽與車路士對陣。

15年前那場決戰，是我正式確立成為阿仙奴球迷的一役。

那時的阿仙奴，球風華麗，進攻水銀瀉地，還有本錢不靠粗野攔截（還是說根本不懂？），取得勝利。

永遠記得當日硬漢柏奴亞（後來才知是阿仙奴最後一個硬漢）一記遠射，先開紀錄，然後靠還留著火雲紅髮的龍格堡，在右路入楔，奠定勝局，穩穩的從負隅頑抗的車路士手上，奪得勝利。就是這樣，我第一次從電視直播看到這支我本來已有點好感的球隊的比賽風格（其實這好感是來自對曼聯莫名的厭惡感，雖然後來證明討厭曼聯是十分有理的）。

華麗清新的奪得勝利，奪冠後也沒有過份張狂，我就是喜歡這樣一支球隊。

當時的我（一個等待放暑假的小七學生）壓根兒沒想過，喜歡這支球隊是意味著要迎來如此多苦痛。

15年過去，車路士早已由割據一方的梟雄，成為歐洲球壇其中一位王者。5度成為英超盟主、4次染指足總盃冠軍、3屆聯賽盃優勝隊伍、手執1個歐霸盃獎盃、以及登上阿仙奴從未到達的殿堂：歐洲之巔。 大概只有像加利尼維利這種貓哭老鼠的獌，仍會稱阿仙奴是比車路士更偉大的倫敦球會（他大概忘了車路士曾讓他在直播裡高潮吧）。

對比之下，這15年阿仙奴的成就，只有那用來精神自慰到下世紀的全季不敗錦標，和那僅能當遮醜布的4次足總盃冠軍。

所以，即便阿仙奴今晚能再次擊敗這同市宿敵，也只能證明這支球隊，仍在原地踏步；即便是勝利，也僅是帶有苦澀的慘勝。

工作的上司常稱讚我有過人的情緒智商，其實我很想這樣回答她：當你曾目睹你喜愛的球隊可以16次被同一個球員攻破大門、完場前2分鐘「千里走單騎」射入「世界波」後，再在1分鐘後將晉級資格原銀奉還、領先4球可再讓對手轟入4球、被你最討厭的對手來個8-2 的輪暴、連續七年在同一個階段以比從中電控股收取利息更穩健的姿態、眾望所歸的奪得失敗，然後即便經歷了這些失敗13年，你仍不能期望能有切實的改變！！！！！！！！！

你只能繼續看著Spiderman 上映，經過這些試煉後，大概連逆鬼至緒也能練得上達人級的情緒智商。

彷如隔世的一場對戰，無論戰果如何，也無法修補這些年來任何一條痕跡。儘管如此，你還是帶著不切實際的期望，等待今晚奇蹟能出現。

此際忽然明白，15年前那甜蜜的勝仗，其實是一個詛咒的開端：一生為奴。

點排都輸架啦

提子國新晉中場

冇左你

做阿迷真係慘過乜
迷雲就更加係犯賤

點比雲加既歌

alphago勁到

雲加於2013年夏天求購哥斯達，因為3000萬鎊違約金而卻步，最終簽下耶耶辛洛高。

Image: Google; News Source: Guardian

我廠先唔需要呢挺茅柴

勁到仆街

路狗屌完老細未

差咁撚遠

屌讓訓緊

今晚有無清會出去睇波
有無地點推介

屋企

屋企啦 有電視都有得睇

雲加

雲加好波
我廠唔買樣衰

son no goal
gerb都好靚仔

sagna 回歸踢中堅啦

簽左唔出都得姐 好過果年比條賤種陰左一野

咁拓磨呢

話時話
拓磨隊史特加
德乙第一

好似得幾球幾助攻

下季正選前鋒

借多季
咪有得踢德甲

咁就奶得閪

毒狗又迷辣殺=.=

Sam‏ @samuelJayC

Mustafi & Gibbs will have late fitness tests today at Wembley. Would imagine Mertesacker & Bellerin on stand-by. #afc

迷gibbs同丁馬嘅收爹啦

有得揀 大家揀間諜定奧ccccc守龍(100%輸 睇想輸幾多)
Btw 今晚肯定會輸一球角球/ 頭槌

雖然間諜良心發現 自己申請唔打

Oooo

ooo比較飄忽
好果陣真係世界級
閪果陣可以好簡單既波都豬

仲記得個球角

AFCPressWatch‏ @AFCPressWatch2 4月26日
Anthony Taylor, the match official whom Wenger pushed & called “dishonest”, will referee the FA Cup final between Arsenal & Chelsea on May27

勁起上黎打到對巴黎果陣咁勁又無所謂
西起上黎接埋個波入龍門都試過
所以比唔到信心人
有時又跳制輕出

格衰

今晚然波免費幫各位手足含撚

今晚然波我請大家去食自助餐
quote者有份

iheanacho都24m

對巴黎就卡雲尼on9多喎

請你去食屎放題

佢出迎都封窄好多既
對間諜反而可能入到
因為企位比較出路無咁勇於下下出
所以卡雲尼對ooo果場無啖好食

13 - Number of times in 21 seasons, the cup will have been won by Arsenal or Chelsea, the biggest domination by two clubs in its history.

英人青訓

佢都算咩

雲加捧足總盃唔會要獎牌

阿仙奴將在周六與車路士爭逐足總盃冠軍，雖然有機會創出捧盃新紀錄，但領隊雲加已表明即使奪冠亦不會留著冠軍獎牌。

假若兵工廠擊敗車仔捧盃，將會是近4屆第3度封王，雲加亦以7次奪冠成為史上成績最好教頭。雖然有望創造歷史，但「教授」卻說從不把獎牌或獎盃留在家中。「你來到我的家會感到意外，因為沒有任何獎盃獎牌，我全部送給了一位工作人員，因他從來不會得到獎牌。我不是個愛回望過去的人，只會向前看，來到我家你不會知道我是位領隊，除非在觀看足球比賽。」

雖然阿仙奴今場有守將高斯尼停賽，基比爾包列斯達受傷，梅斯達菲上陣成疑，防線或要靠已有一年沒有比賽的梅迪薩卡，但車仔領隊干地仍然說「槍手」是睇被好的一隊，對此雲加說︰「假若這想法在球場反映出來，會更加好。」

去邊食先

好似算...

誰又騎著那鹿車飛過

Adams claimed (autobiography) that Wenger threw his medal in the bin when Arsenal lost the 2001 FA Cup final to #LFC

“Don’t trust too much what Tony Adams says,” Wenger said. “I don’t know. I don’t remember. I am not separated from football, I am completely in football and I watch the game that is on in the night but I don’t look back, what we have won, what we have done and what we have lost. I am always [looking] forward. It is about human beings, human experiences and shared emotions.”

Deportivo chief: "For us it is also a priority for Lucas Perez to come back, but it's not easy because he has a very high contract."

Deportivo chief: "I do not think that the departure of Lucas Arsenal will take place now (in the short term)."

英國媒體報導，一直受腦震盪困擾既梅斯達菲直至今早仍未參與球隊訓練，估計能夠於決賽出陣機會十分渺茫

算，同比比鳥嗰啲一樣

之前又話摩斯既

卡9自己鳩姐 把握力好分組賽都比人5:1

阿仙奴雙子為女童做「信差」

【體育】阿仙奴雙子基奧特和基蘭基比斯早前「突襲」一所學校，告知小女「廠迷」獲選為英足盃決賽球僮的好消息。

阿仙奴在周六英足盃決賽，將會師車路士。當天，兩軍球員都會一如以往地，拖著球僮步出溫布萊球場，而阿仙奴方面的球僮，就是從超過36500名阿仙奴青年球迷會會員中隨機選出。

「兵工廠」吉祥物Gunnersaurus，早前就暗地裡前往一所學校，給予1名11歲女「廠迷」Lili驚喜，告知她獲挑選成為該場比賽的球僮；而這個消息更是由前鋒基奧特（Olivier Giroud）和左閘基蘭基比斯（Kieran Gibbs），在視像會議中說出。

獲Gunnersaurus送上球衣的Lili說：「我不敢相信，我常在電視上看到有球僮伴隨球員出場，現在是我了！我真的很開心，對我意義重大，因為這是我經常都想做的事。」

圖片來源 : Twitter圖片

Facebook Live Exclusive:What does Oxlade-Chamberlain REALLY think of his Arsenal team-mates?!

山神露兩手守龍門了得

【體育】阿仙奴前鋒阿歷斯山齊士除射門了得外，原來守龍門亦有一手，他在周五阿仙奴一課操練中就展示了在這方面的才能。

阿仙奴聯賽最終前4不保，20年來首次失卻參與歐聯的資格，球隊氣氛因此烏雲密佈，然而，兵工廠今季還不一定在低潮結束球季，原因是他們還餘下最後一個希望，在周六擊敗車路士，勝出今季的唯一錦標──足總盃。

周五進行的一課操練中，一眾阿仙奴球員在訓練場上並沒有愁雲慘霧，相反，眾「兵」在操練時均顯得積極，而在這課操練中，阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）就為傳媒帶來了驚喜。

他於操練中即興棄足用手充當守門員，嘗試防守隊友的攻門，守得有板有眼，展露自己把關的才能，看來，若阿仙奴周六不幸需要球員頂替守門員位置的話，他應是一個不錯的選擇。

圖片來源 : Twitter圖片

死矮仔學咩人做龍

Arsenal stars become MBNA homework heroes for the day

ospina同alexis之前好似賭話睇下兩個調位邊個會打得好d

練定今晚ospina紅牌出場,有人守下龍

雲爺爺有兩手準備

【鏟草男女】雲加是好，但不夠好

【體育】臨近季尾，精彩大戰買少見少，周末上演英格蘭足總盃決賽更有大台直播，球迷自然不容錯過。對阿仙奴而言，足總盃是今季的最後希望，但見山不是山，贏得了獎盃，卻隨時是困局的無窮延續。 撰文：陳大龍

隨着曼聯贏得歐霸盃，英超排名1234和6的球隊都獲歐聯資格，惟獨「老五」阿仙奴卻斯人獨憔悴，連續20年參戰歐聯的紀錄戛然而止。雖說紀錄是用來打破，但這「金漆招牌」由雲加一手創下，如今亦由他一手終結，阿仙奴球迷的心情，大概如人飲水，冷暖自知。最諷刺的是，早前有「反雲加」球迷在球隊官網留言，要求We want change（我們要改變），結果阿仙奴真的如球迷所願，由歐聯「change」去歐霸，給球迷開了個難堪的玩笑。

不知是腳踏實地還是胸無大志，雲加近年已絕少談及「爭標」二字，常常放在口邊的，卻換成了「入了前4，即如贏得獎盃」（Finishing in the top four just like winning a trophy）。也許阿仙奴的財力不如對手，但與車路士、曼城等豪強的雄心萬丈、死敵熱刺的衝勁十足相比，雲加的「貼地」卻顯得老態龍鍾，特別是現時已失落「前4」這隻「獎盃」，若連足總盃也欠奉，今季將徹底4大皆空，雲加也難免退位讓賢，有傳媒因此戲言，阿仙奴周末爭逐的除了足總盃，還有決定領隊去留的「保溫（雲）杯」。

從數字上分析，今季阿仙奴在聯賽取得75分，比去季獲亞軍的71分還高，季尾更豪取5連勝；在歐聯16強不敵老對手拜仁，足總盃則殺入決賽，以只引入格列沙加、梅斯達菲等兵員統計，整體表現合乎預期，但足球始於是競爭的玩意，即使得分上升，但排名下跌，球迷始終不會收貨。

真理愈辯愈明，雲加的歷史功績、治軍優劣、管理才能，球迷早已反覆論證，結論清楚而明確：雲加是好，但不夠好。歐洲球壇競爭激烈，年近七旬的雲加經驗老到，守成肯定是沒問題，卻沒法帶領球隊開創新的章節。阿仙奴若贏得這隻「保溫杯」，必定又是拒絕求變的有力理由，在剎那榮譽與徹底改革之間，引刀成一快，不負少年頭，是否要狠心失掉足總盃，球隊才有機會從絕望中求變？

沙加出句聲啦仆街

聽唔明牙

Arsenal FC‏ @Arsenal
TOGETHER we can make today a success - let's do it 🔴

#WeAreTheArsenal

富奸條仆街唔撚出就話爛尾啦，間唔中出幾集吊人癮上點

你條仆街走數狗唔撚出就話爛尾啦，一開始出少少意大利野吊人癮上點xx

富奸：下星期二復刊

佢條仆街走數狗真係衰撚過富奸 真係開頭出少少就算

人地咪講左星期二出囉

邊個星期二 佢比人雞姦中出10連發個個星期二

£43million

真係好抵
呢件好撚勁

把口唔好咁衰啦 人地話左唔舒服

依家鏝專四五千萬買D啱啱打起既後生仔
俾佢扑中一件打到超水準其實都已經夠
就算冇進步都夠當主力用

迪布尼
耶穌
Sane
丁力

丁力你當有三千萬同埋D人工係買本護照
其實都算係咁

丁朗先勁
你識乜啊短鳩

禾仔都勁過佢啦

今晚又要準備深潛新界西

你只要反雲就會站立不敗之地，
何需潛往新西乎?

識波帝

等睇梅毒比夏神sm

請你不要戇鳩

呢期有料到嘅後生仔都炒起
雲加仲想£30million簽Tolisso

其實丁力都係控同埋射差，
起碼都叫有得練，仲要後生
你睇下我地件我子

外國足球網站預測雙方陣容（來源：）

其實如果諗番丁力只係廿二歲
佢咁既表現其實已經係超班

我子家下幾好呀
張伯倫都唔差呀

柏度哥斯達夏薩特對蒙維爾BFG浩鼎

咪玩啦

小時了了姐
禾子廿歲係歐聯爆到ac同利記仆晒街喇

中場軟皮蛇
繼續無遮無掩有身份證就過得

佢剩係識反擊爆
打陣地佢唔可以好似拿華斯嗰d咁硬爆

你睇場數同貢獻其實禾仔同張伯倫比起史達寧差得幾多啫

Arsenal are set to hold contract talks with Alex Oxlade-Chamberlain next week. [Times]

gunnerblog‏ @gunnerblog
Ospina said to be starting in goal, Ox at left wing-back. Big calls from Arsene on a big day.

Welbeck
Alexis Ozil
Chambo Xhaka Ramsey Bellerin
Monreal BFG Holding
Ospina

而家成隊連反擊都冇得睇

d反擊慢左好多

我子幾大？

依家猜波都唔好睇

gibbs啦

講緊同齡時個效率啊
睇返廿一二歲個禾子
一季9g7a
一季8g8a
丁力呢？

都係咁上下

係咪有咩意思牙

英足盃 打定輸數？雲格要求失盃照續約

阿仙奴喺英足盃決賽對車路士前，英國《鏡報》大爆，兵工廠領隊雲格已經氹掂高層，無論決賽輸定贏，佢都會喺下星期續約，而且新合約為期兩年，雲格仲同記者講，嗌高層咪因為要迎合球迷，隨便作出決定：「有時大公司嘅決定，唔係考慮公司嘅利益，而係顧慮決定受唔受歡迎，我覺得咁做唔可取，我唔在乎外界嘅評價，只會客觀分析決定係咪正確，其他嘢由得佢哋去爭辯。」

鏡bo

10G9A

雲加會戰勝歸來

戰唔勝唔好歸來ok?

???

牛奶連創2台都玩埋

勝唔勝都唔好歸來ok?

on9

Sterling今季5球pen assist
7+11

同齡禾狗係勁過史達寧 但係禾狗冇進步過啊嘛

今晚睇文傑點迷雲

23碎禾子已經雙雙
之後斷十字韌帶🤷🏻‍♂️

3S果年丁力好勁 話過就過

我地禾子仆住過啦

我講緊所有賽事

Suarez 帶住踢

山狗帶住踢

好緊張

雖然都已經知結果

@米八

人唔笑

你都吠

🤦🏻‍♂️

🤷🏿‍♂️

Squawka Football‏ @Squawka
Alexis Sanchez’s last 4 starts at Wembley for club & country:

⚽ vs. Man City
⚽ vs. Aston Villa
⚽⚽ vs. Reading
⚽⚽ vs. England

He loves it.

今場出基佬就輸梗

你也是

If Pep was at Arsenal Gibbs would be catapulted 200 yards down the road into watford's training ground

屌你老虎

十卜bo
十卜Gibbo

除褲先講

你老味曼城簽個龍都35m

Orbinho‏ @Orbinho
The Gunners have won each of their last six games at Wembley.

The last time Chelsea lost an FA Cup final was in 2002 to Arsenal.

人地有錢

保方臨退休前終於都有人破到佢紀錄

買邊個

賓菲加ederson

伊恩拿祖24m

差唔多啦，又有英人戶口，幾年前黑B都16m，佢點都好過黑B掛

佢地唔係話要簽VV?

um...

冇啦
轉會po講到簽硬咁款
下個禮拜就官方宣佈

其實伊恩拿祖幾好波,之前好似成日後備入波
咁都要賣
哥狗仲要買幾多人

其實點解唔賣nolito

唔係都準備賣咩

淘左舊iPhone 電返黎
但用落好差

咁慘
搞到匯豐IT部咁款

Kaveh Solhekol‏ @SkyKaveh
Mediapart: FIFA to fine Mino Raiola & Juventus €60,000 after investigating £89m Pogba transfer to Man United. Raiola said to have made £41m

Raiola以後一定唔會再犯啦

同盧卡斯一樣咁慘

同主席一樣

Fifa真係好公正

即係點
係轉會到做左乜

哥狗今季咁狼狽

阻嚇性罰款

我覺得係nolito本身就冇乜用
情況有D似伊禾比
其實廢又唔係話真係廢
有時係有作用
不過好多時都冇

我見你地話破紀錄仲以為係米蘭 當拿仔個類

當拿仔真係轉會實唔只呢個價啦...

祖雲平價買到普巴,Raiola要求祖雲,如果第時賣左普巴,要分一半轉會費比佢
犯左第三方擁有權既規則

呢件都勁

今晚有冇奧燒

伊禾比賣走未

我地不如book定佢件接班人算啦

借走佢算啦

干地：唔相信係雲加絕唱

【體育】要求阿仙奴領隊雲加下台的聲音，在近期愈來愈響亮，但他仍然獲不少人力撐，車路士主帥干地就是其中一位。

周六英足盃決賽，阿仙奴和車路士將會決一勝負，要是前者未能捧盃，加上於英超前4不入，今年將約滿的領隊雲加（Arsene Wenger）帥位將會進一步受到動搖。

干地（Antonio Conte）今季初到英超執教車路士，就拿下雲加近年花盡心思都未能染指的聯賽冠軍，但干地仍然認同對方的領軍能力：「我不相信周六一戰會是雲加最後一役。他的成績一直都很好，只得今季未能晉身歐聯。」

干地又指，現今足球壇已很難有領隊長時間執教同一支球隊，所以雲加絕對是史上其中一位最佳的領隊：「現代足球是很危險的，我們的工作要視乎成績。」

圖片來源 : ©AFP

邊隊缺垃圾

Yes

點會冇

可能擔心文傑少個出氣位

文傑就係見有臭燒先去講波

無奧燒我睇文傑黎把撚牙？

出去睇有邊度好介紹

見到路斯基就以為係路狗

眾多媒體和球迷認為，年輕的東拿路馬是意大利國門保方的接班人。不過，目前18歲的東拿路馬與AC米蘭的合同將在2018年6月到期。另一方面，AC米蘭與東拿路馬經紀人拉伊奧拉之間的談判變得越來越緊張，紅黑軍團願意提供300萬歐元的年薪，但雙方始終未能達成協議。
《羅馬體育報》和《都靈體育報》共同表示：「如果AC米蘭在6月30日之前沒能和東拿路馬達成續約協議，那麼未來一年東拿路馬將在看臺上度過。」
雲加敢唔敢!?

陪緊老細牙

45分鐘就敢

Ad狗話呢樣係振軍紀牙

保方接班人講左幾多年，
可能守多5年都仲得

Throwback Arsenal‏ @ThrowbackAFC
Arsenal beat Chelsea 2-0 in spectacular fashion last time they met in an FA Cup Final in 2002. Can Arsenal replicate this victory? #FACup

官方球迷會 有幾官方

有冇手足今晚一齊出黎睇波？

有得睇電視緊係留喺屋企=.=
出到黎睇完矛車歸家

一定有!

應該半場都未完就可以熄電視，
出去睇又要焗睇成場，
仲要返到屋企沖埋涼勁夜先訓，
成個星期日上下午用哂來訓覺，
太浪費時間都係不了

新界西就緊係啦

頭20分鐘已經可以熄電視

新界東

Mattias Karén‏ @MattiasKaren
Mesut Ozil tells BBC he expects to be at Arsenal next season: "I still have a year left on my contract, so I'll say yes."

矛人要

袋住先

我學生哥媽媽唔俾出夜街

James Olley @JamesOlley

Piece on Mertesacker. Was given both the captaincy and a one-year contract while injured. Today, he may get a chance to repay that faith:

BFG

足總比人456

mytvsuper睇唔睇到今晚場波？

等睇大梅食紅

細梅出唔出得切？

鏝夏季有成300m洗

Agent呢d無乜實質貢獻既職業應該被取代
仲袋41m

尼日利亞野，
不了

話咁快28,29嚕
返佢祖家土耳其踢歐聯算啦，
讓個quota出黎買個精神少少既球員

希望係告別戰，加上下季哥斯尼缺陣頭兩場，
係時候正式比個隊長韋舒亞繼承阿當斯Mr.Arsenal 傳奇

依家Mr Arsenal轉行做文員仔?

係呀，唔踢掛名都係隊長

大梅今季一好番就要正選比人SM 做戰犯

感覺到 雲加可以一手帶番阿狗做中游
人地己經買緊人 我地連風都冇乜
仲要年年8月先買

見個個都好期待呢場
話唔定開左波20分鐘就分出勝負

等睇45分鐘都冇就話傷

免簽kolasinac

20分鐘落後3甩

仲有場波，轉會肯定冇架啦，睇定買，好過早早買垃圾返黎，

重申多次，經歷13年陣容強唔強，錢多唔多都冇英超，
買人都係其次，
最緊要雲加肯走人!
呢個先係重中之重

干地不嬲都好俾面
贏兩三粒就收手

半場用投石機dum走gibbs

仲好記得電叻第1000場

日子

曼城會唔會未到7月1號就使哂個300m

油王掟多300m出黎

雲加仆街死

Jim White‏ @JimWhite
Billionaire #Arsenal shareholder Alisher Usmanov not in attendance at Wembley for #FACupfinal

因為d股份俾我買左

David Ornstein @bbcsport_david
Wenger: The lack of respect has been a disgrace. I'll never accept that. I'll never forget that #FaCupFinal #AFCvCFC

反雲仆街死

人地有愛華頓了...

同阿狗有親咩

都輸緊,睇都廢事

如果佢放棄咁阿狗都要玩完了

其實佢而家都做唔到d乜...
冇權冇勢

我老豆

...

Arsenal are expected to name Petr Čech & Alex Oxlade-Chamberlain in their squad to face Chelsea in the FA Cup Final. [@Football_LDN]

Čech & Oxlade-Chamberlain were spotted with teammates Giroud, Walcott & Ramsey at the team hotel during BBC's Football Focus this morning.

電叻玩心戰

Arsenal players at the team hotel looking very relaxed ahead of today's FA Cup Final. [@BBCSport]

冠軍已袋,理撚得你

yes
車路士冠軍已袋

直接放棄

明知輸鳩硬仲緊張咩

好似以前考試考到最後一日oral同listening放鬆哂
反正都肥左

The Labour leader, Jeremy Corbyn will take a break from campaigning to watch his local team take on their London rivals at Wembley.

Corbyn真係忠實fans

There was no sign of Shkodran Mustafi, who has been struggling with a concussion, while Kieran Gibbs is also an uncertainty. [@Football_LDN]

逼車狗豬波啦

Jeremy Corbyn will be at the FA Cup Final on Saturday to watch his beloved Arsenal take on Chelsea. [Mirror]

阿媽仲緊張過自己

正如我地仲緊張過班仆街

FT: 車路士 2-1 阿仙奴
夏薩特,哥斯達; 基奧特

Wembley Stadium - Alexis Sanchez's playground.

同市光榮

曼聯係咪有3000m

The last time Arsenal and Chelsea met in an FA Cup final (2002, Cardiff) goals from Parlour and Ljungberg handed Arsenal a 2-0 victory.

Orbinho‏ @Orbinho 5月26日
Arsenal have lost the last four cup matches (including CL) against Chelsea, conceding two goals in each match.

The Gunners have won each of their last six games at Wembley.

The last time Chelsea lost an FA Cup final was in 2002 to Arsenal.

1 - Arsenal v Chelsea is the first FA Cup final fixture to be played at both the Millennium Stadium and the new Wembley Stadium. Rivalry.

有冇賽前一齊睇帝國驕雄啊

冇

Match of the Day @BBCMOTD

Strong, strong words from Arsene Wenger. #bbcfacup #footballfocus

James Olley‏ @JamesOlley
Strong words from Wenger on lack of respect towards him being a "disgrace". Think there's a lot in the balance at next week's board meeting.

Alex Oxlade-Chamberlain: "I've spoken to the manager a few times & that [playing in the middle] is where he says he sees me ending up."

"On a personal level, I really enjoy playing in midfield. The time I played there this year, I enjoyed it."

"Maybe that is my main ambition to end up playing there [in the centre], but it's tricky to nail me down to one position."

"My attributes; they do go hand in hand with playing out wide. But I think long-term, I'd hope I end up playing more central."

Oxlade-Chamberlain: "I'd love to start & play the whole game [vs. #cfc], but team selection is tough. Héctor has been doing really well."

"Who knows, I could play elsewhere, I'm not sure. That's up to the boss."

打龍啦撚樣

但佢嘅政治立場....

支持馬克思主義

有咩問題

咁咪啱你

馬克思列寧主義

今場唔搵人man mark世三已經可以唔駛打

獌有Herrera 我廠有藍斯

留名一堆人又屌出藍斯

馬克思主義咪幾好

好期待藍斯爆旋陀螺

邊到播

馬克思太理想主義

對社會同人民質素都好高

有冇手足今晚唔敢睇
唔想睇多次06番版

北歐先行到

手足你仲未麻木？

域總點睇佢師傅歸邊撐陳雲同熱狗

今季歐聯王者之戰開賽前，媒體揭現了巴塞隆拿教練哥迪奧拿，以一段「自製版」的《帝國驕雄》激勵球員士氣，讓他們提早「入局」

最理想應該係搵高基連
雖然衰過一次
但最有把握應該係佢

「球證絕有機會影響到球賽，我不打算列出有問題球證，那些偏幫我們，那些偏幫其他球隊，我們今季表現不好都是原因，但最終皇馬贏了，我們要向前看。」

PK一日都刻剩係識賴球證

聯賽D輸波比人大炒真係冇咩野依家
但呢D杯賽決賽輸真係會灰

都想睇

已有被456嘅準備

辛辛苦苦捱到依家先豬好慘

買阿狗豬5蛋會否太過份

今季咪算好 抽到2隊業餘

買少咗咪過份囉，最好買主其他啦

辛辛苦苦捱到前四，再辛辛苦苦過到分組賽，然後比拜仁10:2又慘唔慘？

真係輸得5球當贏呀

慘呀，不過其實上年前四同今年分組賽都唔辛苦

技不如人都無計
輸d on9 12碼先睇人灰

第一腳FOUL 即紅 打少個

哥狗半單刀
梅毒late tackle
咁就紅一件

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Just met Annie Wenger outside Wembley with the owner of @GoonersNight. She loved his shirt!

The Emirates FA Cup‏ @EmiratesFACup
Who'd like to get their hands on one of these? 🥇

#emiratesfacup

John Cross‏ @johncrossmirror
Arsenal v Chelsea. FA Cup final.

下年印依個

The Emirates FA Cup‏ @EmiratesFACup
3️⃣ hours to go!

#emiratesfacup

法比

喺阿狗八年,0英超
喺車狗三年,2英超

16強呢D 都輸左5,6年
仲冇感覺過聯賽D輸波

又有數走

Stuart MacFarlane‏ @Stuart_PhotoAFC
Arsenal shirt hangs in the changing room before todays Final. #arseal #afc #FACupFinal

Mertesacker: "I haven't played ever in a back three, honestly. When I was young we started in a back 4 and that was my position from then."

夠膽佢就打後揪比山狗

希望屌地敬老讓下老野

阿狗唔然典永續牙

雲加又贏

馬克思核心思想係生產工具公有化，而家北歐係鬼咁

卡希爾透露阿仙奴因錢簽唔到佢

車路士快將硬碰阿仙奴爭足總盃，隊長加利卡希爾透露當年有機會成為「槍手」，沒成事只因阿仙奴未能與保頓達成轉會費共識。

該位英格蘭國腳在保頓踢出名堂後，獲得不少球會注意。其中阿仙奴曾在2011年夏季嘗試作出收購，但未能成事，最終車路士在2012年1月以700萬鎊把這位後衛收歸旗下，及後在此子協助下，取得歐聯、歐霸盃、足總盃、聯賽盃及英超錦標。

31歲的卡希爾對記者透露：「（轉會阿仙奴）差點成事，他們無法就費用達成共識，不關我的事，未去到我的方面，也不是我不願過去，那是兩家球會的事。他們有興趣，但不能就費用找到共識。」

他表明在保頓過得不錯，只是當受到大球會注意，他希望可以獲得更多成就；即使是現在，他仍希望可贏取更多獎盃：「好像上癮一樣，當你捧過盃後，就想一次又一次再捧盃。除了我的家人及孩子的出生，這就是最正的感覺，就算那天我們捧起英超獎盃也是。」卡希爾更說，球員生涯短暫，如果沒有目標，又為何要比賽呢。

冇話依家北歐係喎，只係話北歐有條件行

假髮黎？

植髮

sor睇錯，不過我唔認為公有化會有前途，反而UBI可以一試

幾百萬都比唔起 垃鳩圾

希望查x 可以試下

He假髮都甩

原來迪維斯依家入得一球十二碼

Serge Gnabry‏ @SergeGnabry
bring the cup back home to North London boys 🤙🏽 #COYG #FACupFinal #WeAreTheArsenal

最左個個邊個黎

藍斯

唔係卡叔咩

太靚仔比人杯

咁既樣架咩

邊個叫卡叔
阿狗幾時有個咁既球員

打咗十次飛機

我仲以為鳩乙係假膠添

雲加黎ok

我愛將

雙雄對決

我份人不嬲都好真誠

怕唔怕俾D英國阿狗打

又迷辣殺

爺爺型好多

型有撚用咩 但係廢呢

原來柒咗

你唔扮野呀 你成日提佢架

爺爺高過干地

SV Werder Bremen EN‏ @werderbremen_en
Good luck to @mertesacker, @MesutOzil1088 and @Arsenal in the #FACupFinal tonight! #werder #AFCvCFC

on9子

afcstuff‏ @afcstuff
Today's game will be Arsenal's 20th FA Cup Final appearance, more than any other club in the history of the competition. #afc

Gabriel

北歐有條件行到=/=依家係 睇清楚先

James Olley‏ @JamesOlley
This is happening on Wembley Way...

Wenger In

含撚

究竟個個真係人定係海報黎

出陣啦

我第一眼望都有諗一諗
睇真d係真人黎

‏ @Podolski10
#COYG bring it home again 🏆good luck 💪🏻👊🏻 #Poldi

Chris Wheatley‏ @ChrisWheatley_
Alexis' brother: "Sometimes Alexis was so hungry he would knock on neighbours' doors and ask for bread."

Wenger on chance to break record for FA Cup wins: "It means a lot to me. But I just think let’s on the day perform. All that is secondary."

Wenger: "It'll be certainly down to the performance on the day. The team that finds that extra focus that makes you get on the edge to win."

Wenger on cup final day emotions: "It’s a mixture! Excitement and nerves. You want to just focus on every detail that can help you to win."

The Emirates FA Cup‏ @EmiratesFACup
Here come @Arsenal! 👋 #emiratesfacup

直播緊

jj返咗嚟睇波

冇電視 手機睇到？

Arsenal FC‏ @Arsenal
Look who's here to support the lads 🤘

#WeAreTheArsenal 🔴

Confirmation, if it were needed, that Mustafi is NOT part of the matchday squad.

youtube好似有直播

wfc

文傑幾時有得出現

想係床睇，裝mytv睇得唔得

係張床隔離裝部電視

Ospina
Bellerin
Holding
Mertesacker
Monreal
Ramsey
Xhaka
Özil
Alexis
Welbeck
Chamberlain

依家試緊，希望到時唔好奶野

agger load咗半個鐘都未load到入去

暫時得

Image: Laurent Koscielny, Santi Cazorla and Tomas Rosicky arrive at Wembley. #afc

未出陣容
不過應該都差唔多

Arsenal’s form in the FA Cup since 2014:

WWWWWWWWWWWWWWDWLWWWWW

Goals: 57
Conceded: 15

Watford the only side to come out on top.

你用IE？

用佢個app

JJ

Sam Matterface‏ @sammatterface
We understand Mertesacker starts despite only playing 37 mins of football in 13 months.... #FACupFinal

紅撚硬

web版完全入唔撚到 tvb廢撚到

開電視睇

Sam‏ @samuelJayC
Ospina & Mertesacker start, Chamberlain left-wing back. The banter begins. #afc

房冇電視

P9

法比冇正選

大路

主席

主席後備都無

後備冇後防

奇兵

sor 睇錯佐

gibbs

???????????

中堅無一個係快

決心

睇錯佐

間諜收皮

4後防

高基連頂住檔

冇晒人就冇晒人啦

jj真係好型

Left wing back 出100分

睇黎都係XHAKA 拯救世界

係wor,咁似啦,俾張圖呃左

張仔

過到我廠中場先講

黑b準備登基了

有可能
不過4後防好易比人湯穿
梅毒一定比人重點攻擊

藍斯先係救世主

真係兩邊個陣都係全世界估到

100分打左
決賽先黎咁搏

幻想下

0-0 90分鐘

P9 出黎絕殺

lucas要救世了

奧燒山狗換咗位變咗順足

Gibbs有少少傷
你估雲加想架?

Me係德區成日屌佢老味

踢場身價波啦

落到場未必啦

已經dum咗出街

梅毒

真係左張

後防咪傷/紅牌呀大佬

等睇世3瘋狂羞辱holding

就算3中堅 LWB個位我寧願睇正版張仔都唔想睇冒牌貨張仔

後面是但一件. 傷+ 紅牌 都仆街

feel到藍斯會傷出

但係今日係特登轉咗位嚟擺 電叻又有咩高招

轟冠仲有1.29，好過收息

今日香港有亨利最後一戰(有得出
今日英國有主席最後一場亮相(無得出)

埃及仔頂住先

Coq

條後防是但一個傷都仆街
無人可以換

純粹班人fb打錯咗

左張右鳥
有機會

爺爺破斧沉舟

456？

This is Arsenal's 20th FA Cup final appearance, the most in history. They haven't lost any of the last five FA Cup Finals since 2001.

現實=4231

Lucas

4231=梅毒紅牌

你地用web mytvsuper睇?
平時睇射雕同廳部電視都幾大DELAY

冇人擺咋

呢d 大賽都唔出我禾

睇英文LIN算 唔想班垃圾講波

冇NICAM

392 - Mertesacker is set to start his first game for Arsenal since April 30th 2016, 392 days ago.

其實81有

對車都唔出禾仔

電視睇波正好多

古有全攻型收音機
今有全攻型後備席

有冇link

好擔心梅毒係咁比人撚

後備奇兵

主力睇游生

咪扮啦
睇大台算啦

081

想用電腦睇但唔想登記mytv super

岩架啦 唔好出agent cech

唔使擔心 一定

睇大梅比對面玩

就係講緊開電視同WEB版DELAY差好多

Ramsey: “It’s boiling here… We’re going to have to manage ourselves carefully.”

爺爺預左會失波先

81 點會慢過web

都無得揀

Wenger: "In one week we lost 3 central defenders. It's unbelievable. On top of that, last night Gibbs was sick. We had to get him home"

Wenger on picking Ospina to start in goal: "It's always difficult decisions. We'll see after the game if it's right or wrong"

爺爺拎屌地黎試招 為下季奪冠做好準備咋

今場有機客其他

GIBBS 嚇到腳軟 要番屋企抖

Arsenal name no defenders on their substitutes bench for the first time this season.

想做未來人就用標清1台睇
快過81台少少
快1-2秒
夠劇透

再換全攻

贏=棒杯
輸=炒老野
贏定輸都開針

咪話WEB DELAY囉

如果豬波會唔會有人屌雲加出Ooo

實有

5會輸啦=.=

會! 但點都屌左雲加先

死老野開波前已經含到老細雪雪聲續埋約啦
陣間踢完順便記招交待埋

事實贏定輸都續2年

我開始唔信D球員真係傷/病

真係豬波都唔會屌依樣

班迷雲實搵到擋箭牌，放心

咁既後防線
等456啦

你覺得依家後防冇人gibbs踢到唔擺佢後備咩

戰犯大熱 藍斯

間碟點都穩d

人地隊隊都係咁買人 老野又等最後執垃圾?

支持雲加!支持阿仙奴!

依個真係左乜都會比人屌，上次慶祝都俾人屌

又有得睇M4 縮埋一舊唔頂波

Arsenal's last five games:

Won: 5
Drew: 0
Lost: 0
Scored: 13
Conceded: 2
Clean Sheets: 3

Chelsea's last five games:

Won: 5
Drew: 0
Lost: 0
Scored: 16
Conceded: 4
Clean Sheets: 3

認真講擺迪保治係後備起碼叫多個後防係後備有咩事多個人換啦
比起個咩耳和鼻好多多聲啦

買左啦 , 唔洗錢TIM

kolasinac

無知一問 tvb係咪有文傑講波？

有

我地山狗都話賣喇
伊恩拿祖點會唔賣

迪布治對上一次踢左16分鐘就傷出
雲加唔會信佢啦

今季德甲最強左閘

link

ramsey會頂晒d批評

黎到又要比人屌水貨

000081

mytvsuper

藍斯會唔會踢到真沙維咁都俾人屌

Wenger: "We will give absolutely everything. We have a good run so it's important to start on the front foot and in a positive way."

Wenger: "In one week we lost three central defenders. It's unbelievable. On top of that, last night Gibbs was sick. We sent him home."

Wenger: "We are very short. It's a lot of pressure [on Mertesacker]. I hope people around him help. He's short on the competitive front."

之前迪阿比咪又係不停傷
傷完咪又係即刻正選
只係迪布治衰之前多口話想借去獌趕尾班車踢歐國盃
搞到得罪老野姐

澳洲睇唔到

橙

踢成點刀有人吊啦=.=

pm迷普有link

又係到等執垃圾 老野快D去死la 鏝今夏300M 筆直 魚拉突應該真係買基沙文 拖肥又開始買 下年五弟都冇得佢做

佢屌緊女

人地入左tots
不過波底真心麻麻

block左
咁睇俄佬

Wenger on Ox: "He blossomed there very well [as a wing back]. He plays on the left today so it's a new position for him as well."

Wenger: "Maybe because we play a bit more on the counter attack, Welbeck has the advantage but every time Giroud plays he is outstanding."

molamola, 車仔強陣

vpn好lag

Cctvb有游生講波

沙卡上季都係tots
黎到阿狗頭兩個月又紅牌又有柒攔截,個個對佢印象都唔好
而家開始適應到英超啦

FULL TEAM
老野幫對面含撚la

原來今晚可以直落睇埋多仔

仲荷蘭叻添呀

咁咪好囉

邊個游生？

多仔場波2點開波
唔知TVB係由頭開始播定係直播

兵工迷一個

好似係延播

點由頭開始

Gabriel in attendance at Wembley today with a knee brace as he recovers from the injury picked up against Everton

G5

Delay live

Cut兩邊畫面

多仔上半場要睇錄影

多仔會唔會又豬

姐係2點半由頭開始播

可能捱到加時

捱撚到咩

啲廣告多到 以為睇緊宣傳易

鍾仔:文傑 你點睇

afcstuff‏ @afcstuff 6m6 minutes ago
Photo: Gabriel in attendance at Wembley today with a knee brace as he recovers from the injury picked up against Everton. #afc

卡叔肥到

文:你冇自己觀點架

溫布萊之鬼

都唔知搵荷蘭叻黎做乜

唔提以為佢掛左靴

文傑: er...我覺得奧斯爾唔夠積極啦,睇佢頭dup dup咁,冇乜鬥心...
*奧斯爾入左一球*
文傑: er...我覺得個助攻幾靚,奧斯爾輕輕一篤就入左,應該比返個credit(助攻者)

搵個大牌撐下場

9upper

荷蘭叻食撚屎

Tvb fun
All in che

好似係荷蘭踢

寧願搵送禮勤

加比爾好型,成個愛德華艾力克咁

冇英文LIN

獌迷不了

Most minutes by Arsenal players in the FA Cup this season:

Xhaka 361
Mustafi 360
Oxlade-Chamberlain 350
Holding 301

#afc

有袁馬車！！！！

好難冇見

文傑show time

鳩up猿

娛樂圈有冇出名轟迷

gunnerblog‏ @gunnerblog
No obvious defenders on the bench but Elneny has played centre-half for Egypt.

多謝雲加

Arsene Wenger: “I believe 99% of the Arsenal fans are fantastic people - you want to play for them.” #afc

咁都要多謝雲加

開波就打J

【激鬥戰車】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIX

提早開定 推埋依個先

幫爺爺打丁

又吹奏雲加

車仔客其他有29倍
呢次發啦

咁快j 爺爺

成地精

迷雲又贏！！！

迷雲黨

戇鳩仔同講皇馬學疤狗有咩分別

j

希望荷蘭叻等陣出少句聲

文傑high到

成地精啦

賀打丁

條丁chok到損

文傑好贏！！

【激鬥戰車】阿仙奴16-17球迷吹水區 CXLIX

你係咪出名既包皮哥

一開波就迷雲 等3條垃圾冇得講

文傑真係雲加死忠

迷雲黨又然

solo

袁馬車！

文傑真係好有信心

迷雲迷到好誇

冇睇開真係以為好撚勁

迷雲游生今晚肯定比人抽到訓係到
未吻已經開始比人屌打緊

完場都唔知點算好

叻哥

你用咩LINK睇

鐘仔同我串鳩袁乜乜阿記下季無r聯踢啦

叻哥又講廢話

返屋企睇多仔算啦 聽日唔好出街了

荷蘭叻實係咁串佢

阿叻唔識波，然波唔係睇燒山囉，睇雲爺爺先真

文傑恥笑

其實講得冇錯
有文傑喺度佢都唔敢亂講野

叻可否收嗲？

阿爸如果內射老母 咁就有機會生到你啦

文傑出頭啦

游生

真係要多謝雲爺爺

叻哥越講得多越顯得佢唔識波

攞視帝多種爺爺

帶個wenger in 拎獎

識撚咩佢，荷蘭有咩人佢都唔知啦

一向

Tvb唔搵返隻轟黎講

文傑 : 入雲我信！

呢個世界邊有車迷